香港黑警模仿日本皇軍虐待平民，屬於精日行為

警狗唔止精日，仲係精神病